\beginsong{También somos Iglesia}[by={Kairoi}]
\capo{3}
\beginverse % TODO puente x2 ???
\ifchorded
{\nolyrics Intro/Puente: \[G C G D] \rep{2}}
\fi \memorize
Si o\[G]freces la \[C]paz, que \[G]sea dura\[D]dera.
Si \[G]llevas la \[C]luz, que \[G]sea la e\[D]terna.
Si \[G]eres va\[C]sija, que no \[G]sea la \[D]vieja.
Si \[G]quieres ser \[C]agua, i\[B&]nunda \[C] la \[Puente]tierra.
Si a\[G]brazas la \[C]cruz, que \[G]sea con \[D]fuerza.
Si \[G]eres tes\[C]tigo, sa\[G]brás qué te es\[D]pera.
Si \[G]eres a\[C]migo, no \[G]cierres la \[D]puerta.
Tú \[G]eres ca\[C]mino, no \[B&]senda \[C] de \[D]piedras.
\endverse
\beginchorus
A\[C]brimos los \[G]ojos, so\[D]ñamos es\[Em]trellas,
pi\[C]samos los \[G]charcos y a\[D]brimos las \[Em]puertas.
Rom\[C]pemos mol\[G]duras y es\[D]tructuras \[Em]viejas,
aún \[C]siendo incons\[G]cientes \brk \[D]también somos I\[Em]glesia.
\[C]Somos soña\[G]dores, a\[D]mamos la \[Em]tierra,
gri\[C]tamos jus\[G]ticia y o\[D]diamos la \[Em]guerra.
\[C]Somos fu\[G]turo, aun\[D]que no lo \[Em]crean,
aún \[C]siendo imper\[G]fectos \brk tam\[B& C]bién somos I\[Puente]glesia.
\endchorus
\beginverse
Si ^eres la ^puerta, que no ^sea la es^trecha.
Tú ^eres ra^cimo de ^la misma ^cepa.
Si ^quieres ser ^pan, a^coge, ali^menta.
Si o^freces jus^ticia, que no ^sea ^ a ^medias.
No ^dudes que ^puedes ser ^sal de la ^tierra.
No ^busques ri^quezas ni ho^nor en las ^mesas.
Tú e^res evan^gelio, e^res buena ^nueva,
e^res la espe^ranza de ^la ^ nueva I^glesia.
\endverse
\endsong
